玩開信長轉去lol既人，係咪會特別勁啲！！

見玩信長要咁好多制，數字鍵仲要唔俾用上邊嗰啲
一定要用右邊，仲要記好多野啲裝備仲要自己合，感覺需要反應力大過lol

係

尤其係閃戒 冇得好似lol咁f就得

-.-

真

好多lol 上神台既都係信長撚

toyz都係

無計 lol呢d on9仔game ..根本連信長1成技巧都無

呢個post早幾年開應該會熱鬧啲

$#

最近喺網吧見到人玩先提起

信長同人鬥快禁魔水
禁慢左等比人接死
Lol一打一俾秒就難啲

有時禁左魔水都可以係等死
好似法師比真田開大追

玩信長玩得勁需要極大量個人技術 速度
魔水 控兵直爆，控馬，連技，道具缺一不可
非LOL可比，信長好多時都可以1個打5個
個時啲人信長轉LOL只係因為個時（S1-S2）LOL有更新（信長十年更新一次）平衡感，多類玩法，開始需求合作，非一人獨大，同時英雄技術都要有，亦都由個時先提倡觀念的重要性
所以信長玩家轉過來LOL的技術含量真係高好多
不過而家……都係收皮啦

關咩事 睇人

單睇閃戒同閃現已經差好遠

同感 真係輸咗係更新

唔係
通常話自己信長玩到幾勁幾勁都係9up撚
因為根本冇辦法證明到

係膠睇隊友識唔識玩

係睇隊友識唔識電

E技屌地落石電卷大波細波
lol?

唔會，lol要求控兵控線，
坐防禦塔脆到睇少陣都唔得。
信長洗鬼咩，
箭塔幾下都清哂啲兵，
你個人去邊都得

落石大波E埋去屌地細波電卷

成班廢閪，我玩$#，一個吹箭扣50血己經殺到人

本多cp直出9100

其實信長會沒落最大原因 都係得外掛同走場

然而lol大國勃起
前期極少外掛 而且捉到即封
又要升多次acc 儲權力點買符文買英雄
走場又有懲罰機制
令到好多玩同類型既玩家都過檔

咁war3呢隻區域遊戲
區區一張容量用mb去計既小地圖,
又的確好難同用gb去計既大公司制作遊戲去比拚 ...